69 警方報人數開盤

8.5w 人

3.7萬

6.9萬人

89.64k

實際人數 15-20萬

民陣人數 30萬

警方人數 7-8萬

呢個係另一個盤喎

60w

實際人數20萬
警方：高峰人數3萬

W = Wan = 萬 = 蝗拼音

w你老母

0.1m

W你老母大陸仔

差佬報條數一定唔會過十萬

3.6W
差佬 : 仲少過64

我打機台灣人講野學番黎架, 我唔知架

唔關我事架

w你老母，返蚑那啦屌你老母
W係Power單位呀戇鳩

我認我一時糊塗
但係我有反共既心

正確用法
1W = 1Joule/s = 1Volt*1Amp = 1N*1m/s =1kg*m^2/s^3

咁就改正佢

民陣：28萬
黑警：5.8萬